[突發] 青衣沙嗲伯伯出沒

細個成日有個伯伯賣沙嗲
每次一路賣都會嗌住沙嗲沙嗲
好耐無見到佢
岩岩係青怡出面見到佢又賣緊
不過好似無咩人理佢

我大約5分鐘前見到 應該仲係

沙嗲沙嗲～好靚既沙嗲～

全句係咁先岩

見過佢食住煙咁賣 不了

係教堂出面

係咪肥肥地無咩頭髮個個

細個聽到一定買

佢仲未死?

竟然！

青衣何鴻燊

未呀

講起又幾似

QCOB

賣左都應該有十幾廿年

住咗青衣廿幾年都無食過
有無巴打敢試

有冇相？

我細個成日食喎
幾好食呀

起碼廿年

何鴻榮仲樣囉

個樣

係咪十幾廿年前果個？

青衣都有賣
以前係石蔭成日見到佢賣
以為佢淨係石蔭賣

可能轉左地方啦 睇完個醫生出黎已經唔見左佢

係

我記得以前有巴打開過po話佢有去幾個區賣

仲有冇見到佢用完沙爹醬後係草叢攞過新吖

兼職賣沙爹

堅似 又高，細個已經記得佢

真係有成差唔多廿年

果時仲住緊青衣Y型公屋，佢會行晒所以層樓叫賣

ching, 有冇影張相, 幾掛住佢

依家係長發巴士總站呀

通常係石蔭街市出現

勁似青衣某中學教maths譚sir

沙嗲—沙嗲啊～

好好食 幼稚園食到大
嗰時重係5蚊串
屋企人厭唔健康呃我話放喺男廁唔俾食

以前長亨會坐係42A噴水池個到 呢幾年都無見終於出返黎

沙嗲伯伯真係由細食到大
但好耐無見到伯伯，仲以為佢無再做

喺石蔭見過，細個成日食，但見過佢打完乞嗤再放手落去。。

其實賣乜？

仲有賣？

食名房 識食

中學畢咗業好耐無食

下係咁嫁咩

以前後生少少仲似

不過而家都無得咁lu

真係周圍遊

係咪講緊賣雞蛋仔個個

巴打你仲記得幾錢

上2年好似見過佢一次

我估佢都好耐先會賣一次

賣雞蛋仔個個食煙 不了

不過其實好多食肆廚房都係咁

沙嗲

中學成日食 大大碟

其實賣咩, 沙嗲汁定係

沙D~沙D~

屎沙爹？

竟然會去埋青衣賣
平時見過喺石籬石蔭出沒

汁

廿年前已經見過佢 而家仲有

有冇人食過 質素點？

有兩年唔見左
有時有佢既搭檔
對上買$7/1 $20/3好食

原來有咁多青衣友

成日過黎石蔭 幫襯過 個沙嗲好濃 但係唔係話太好食

細個以為佢叫啊爹
好多年冇見過

屌遲晒起身
而家先睇到個post
仆街住青怡隔離隔離都食唔到

隔一排又會有人講，係咪都市傳說嚟

咁多年都仲賣緊 勁呀
以前佢經常喺梨木樹 石蔭一帶出沒 嗰個年代嚟講風味唔錯
好記得佢嗌嗰句沙嗲～沙嗲呀

當年同佢同期出現嘅賣白糖糕同餐刀磨較剪就消失咗好耐了

而家果個係佢失散多年既細佬幫佢完成心願

雞蛋仔個個太污糟 又多頭皮

岩岩先返到青衣

細細個屋企人見到一定會買比我食
而家大個左每次見親佢一定買返兩打

沙d~ 沙d~~

細個喺荃灣住屋邨都有聽過 回憶返哂嚟，記得佢佢中氣好夠 ，把聲好響亮

沙嗲~沙嗲

買過一串 好撚難食

成個荃葵青都見到佢既行蹤

反而我想搵返賣腸粉燒賣嗰個呀叔
燒賣好正

有無人識壽司呀嬸

其實係咪以前係葵芳賣果個？ 好多年前食過果檔好好食！！

以前長亨邨出沒多

我以為係石蔭賣

屌，遠睇真係好似何鴻榮

荃灣街市街 德華公園 公廁旁
佢都經常出沒

成日見佢係我屋企樓下賣

我諗你全家死哂佢都未死啦

長康果個？

人地嗌也咩爹咋

真係幾似何鴻燊

我哥話佢可能有老人痴呆，佢後面有個看護一直跟住佢
雖然都有繼續叫著 沙嗲～沙嗲～
但其實個桶入面咩都無

我哥諗住幫襯，點知裡面咩都無

荃灣好似見過

大家對住青衣三十度著羽絨既呀叔有冇印象
細個成日比佢嚇親

係 以前中學5蚊6舊成日買

前幾日 青怡仲見到佢

以前住長安成日聽到喺走廊度叫賣

估唔到仲係度

串燒

可能下次已經係幾年後

磨較剪好似都有見過

長期都食住煙

長康？！

我今日見佢個頭痴住張膠布

以前長康邨都有一個, 唔知係咪同一個

有嗌住沙嗲沙嗲就係

佢早兩個月已經…你真係見到？

真係見到喎

聽日去睇下先, 日頭定夜晚喺度

佢石籬荃灣青衣巡迴周圍走架

比較掛住用真炭燒串燒個個叔叔多啲
方圓五百公尺外都聞到
啲沙嗲汁又好食
比青衣戲棚個啲垃圾好食超多倍

細個成日一路行一路會聽到
沙嗲~沙嗲

條友好似死左幾年喇

戲棚愈黎愈貴
又唔係青衣人自己既檔

日頭呀

我上兩星期先見過佢

佢住石籬架 平時多數係青衣賣 但新年就會係石陰賣 會坐係街市巴士站對面賣

竟然會簡走去青衣

賭王細佬

草叢
cls
啲沙爹醬隨街執咁